{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015854",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162478?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 스토리벨리 펜션(계곡뷰,리뉴얼)"
    },
    "text": "プライベートテラスでは、ストーレベリーならではの渓谷ビューを楽しむことができ、水の音を聞きながらバーベキューを楽しむことができるプライベートな空間です。 最近は新しくリニューアルされ、全客室でネットフリックスをご利用いただけます。 また、専用プールも完備されており、リラックスすることができます。 宿の構造はメゾネットタイプとワンルーム型になっており、寝室型のペンションとして利用できます。 宿は延仁山に位置しており、1級水専用渓谷が宿の近くに隠されているため、カワニナ体験と通髪体験ができます。 様々な活動を楽しむための良い場所です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 客室内では喫煙が不可能で、喫煙ができる指定されたエリアがあります。 タオルは一部屋につき5枚が提供されますので、余裕のあるタオルは必ず持参してください。 歯ブラシ、歯磨き粉、シャワータオルなどの洗面用具は提供されませんので、個人的に準備する必要があります。 臭い食べ物である肉や魚は、個別テラスを利用して召し上がらなければならず、次のお客様のための配慮です。 ブルスターは提供されていませんので、必要に応じて個人的に持参する必要があります。 愛犬と一緒に宿泊することは許可されず、最大人数以外の追加人数を受けることはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "プライベートテラスではどんな特典がありますか？",
            "answer": "プライベートテラスでは、ストーレベリーならではの渓谷ビューを楽しむことができ、水の音を聞きながらバーベキューを楽しむことができます。また、専用プールも完備されており、リラックスすることができます。"
        },
        {
            "question": "宿の構造はどうなっていますか？",
            "answer": "宿はメゾネットタイプとワンルーム型になっており、寝室型のペンションとして利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿の近くに何がありますか？",
            "answer": "宿は延仁山に位置しており、1級水専用渓谷が宿の近くに隠されているため、カワニナ体験と通髪体験ができます。様々な活動を楽しむための良い場所です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が不可能で、喫煙ができる指定されたエリアがあります。"
        },
        {
            "question": "タオルは提供されますか？",
            "answer": "タオルは一部屋につき5枚が提供されますので、余裕のあるタオルは必ず持参してください。"
        },
        {
            "question": "洗面用具は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシ、歯磨き粉、シャワータオルなどの洗面用具は提供されませんので、個人的に準備する必要があります。"
        },
        {
            "question": "肉や魚を食べる場合、どこで食べる必要がありますか？",
            "answer": "臭い食べ物である肉や魚は、個別テラスを利用して召し上がらなければならず、次のお客様のための配慮です。"
        },
        {
            "question": "ブルスターは提供されますか？",
            "answer": "ブルスターは提供されていませんので、必要に応じて個人的に持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "愛犬と一緒に宿泊することは許可されず、最大人数以外の追加人数を受けることはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 492
    }
}